肢體健全嘅我，入唔到三大讀書

其實讀大學又點？入三大又點？

個天好公平，比一樣野你，自然就會拎走你另一樣野

覺得自己好廢

廢唔等於你係呢個世界冇生存空間嘅

我中度弱智,但都算大隻

4歲 (大隻)

所以你咪poly囉

其實廿五分都入三大啦，除非你話你嗰科三大無得讀，唔係正正常常有溫書唔會考唔到呢個分
入唔到根本係自己唔讀 自制力弱

75% DSE考生腦殘

梳，小弟17分入三大

三大有超過九成人都係四肢健全喎，所以唔係畀一樣嘢你就拎走返你另一樣嘢嘅問題，而係就算一個殘疾嘅人入到三大，都依然係垃圾，改變唔到命運囉

一睇就知係龜sir改左名 底都唔洗起